熱狗黑撚完都晉唔到級

返去未來含撚啦屌你老母臭閪

有撚黑收皮啦

樓主被狗屌

我屌你老母牙！

邊度有黑呀？冇睇波就收皮啦dllm